有冇巴打而家喺大學站出面？

一齊chur返陣二手煙先走

垃圾煙剷

精神晒

返科學園果班

ching sick ball

青食開邊隻

上次喺校巴嗰度派藍梅8個個等車一齊食 牛逼死

教院ching?

Sorry lo

一齊落陰風徑chur返枝🚬🐋

666